閘大大驚唔驚磁石？

拍卡位 moon 位 ??

急涷噴霧噴飛 入到機入面會唔會凝水珠？

學術性討論

推1野

推2野

3

推3野

推4野

推5野

推6野

推7野

推8野

推9野

推10野

輕推一下

推

係咪大大舊,深水埗有得賣嗰啲？
我試過拎來玩整壞左屋企人部電腦
成部電腦唔要得
畀人鬧左好撚耐

應該要夠大舊先得

冇乜用

Push

好似話超強先驚